<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="library_androidslidinguppanel_desc">Android Sliding Up Panel offre un moyen simple d\'ajouter un panneau coulissant jusqu\'à déplaçable (popularisé par Google Music, Google Maps et Rdio) à votre application Android</string>
    <string name="library_androidannotations_desc">AndroidAnnotations est un framework open source qui accélère le développement Android. Il prend soin de la plomberie, et permet de vous concentrer sur ce qui est vraiment important. En simplifiant votre code, il facilite son entretien.</string>
    <string name="library_AndroidViewPagerIndicator_desc">Paginer les indicateurs de widget qui sont compatibles avec le ViewPage depuis Android Support Library pour améliorer la décourverte de contenu.</string>
    <string name="library_FloatingActionButton_desc">Android Google+ comme flottant bouton d\'action qui réagit sur la vue de la liste déroulante des événements. Devient visible lorsque la vue de la liste défile et invisible lorsqu\'il défile vers le bas</string>
    <string name="library_materialicons_desc">android-matérial icons vous permet d\'inclure n\'importe quel Material Design 1.0.1 icônes par Google compilée par Sergey Kupletsky dans vos textes, votre ActionBar, et même dans vos EditTexts. Les icônes sont infiniment évolutive et personnalisable avec des ombres et tout ce que vous pouvez faire sur des textes.</string>
    <string name="library_rootshell_desc">Rootshell fournit aux développeurs un root un facile à utiliser à la racine Shell pour leurs applications Android.</string>
    <string name="library_androidcrop_desc">Un projet de bibliothèque Android pour fournir une activité simple, l\'image de culture, basée sur le code de PSBA.</string>
    <string name="library_roundedimageview_desc">Un ImageView rapide (et Drawable) qui prend en charge des coins arrondis (et des ovales ou des cercles) sur la base de l\'exemple d\'origine de Romain Guy. RoundedImageView est un sur-ensemble complet de CircleImageView (qui est en fait un sous-ensemble sur la base de cette lib) avec de nombreuses fonctionnalités plus avancées comme le support pour les ovales, rectangles à coins arrondis, ScaleTypes et TileModes.</string>
    <string name="library_androidiconify_desc">Iconify vous permet d\'inclure facilement des icônes vectorielles dans votre TextView, Button, etc ... Les icônes sont infiniment évolutives et personnalisables avec des ombres et tout ce que vous pouvez faire sur des textes.</string>
    <string name="library_listviewanimation_desc">ListViewAnimations est une bibliothèque Open Source Android qui permet aux développeurs de créer facilement des listes image avec des animations. Sentez-vous libre d\'utiliser tout ce que vous voulez dans vos applications Android à condition que vous citez ce projet et comprennent la licence dans votre application.</string>
    <string name="library_ion_desc">Ion est une bibliothèque générale de la mise en réseau de but. Que ce soit JSON, Cordes, fichiers, images (en ImageViews), etc; Ion peut le manipuler.</string>
</resources>
